有冇人聽過Fools Paradise

見到個mario 好正
勁想買

有呀 買咗夜光版

上佢官網order??

邊到入手舊野